大家記唔記得到咗終點民陣呼籲大家做啲咩?

就係去加入職工盟搞既工會
準備三罷

金融撚首推HKFU 大笨象公會

推

Push

128 遊行rt like reply
task1 英語外媒 (大家盡情貼今日唔水同角度的遊行相落去啦）
task4 日韓及其他外語媒體（急要人retweet)
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task1 及 /task4攞任務

幫推

TUI

入咗未